{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031490846/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤어리 케이블 반팔 니트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で作ったブランドで、商品番号はSS23 / 323451LYG0です。 このブランドではファンシーな表面感を持ったヘアーリー素材を使用してユニークな魅力を提供するニットを作りました。 このニットはケーブル組織で柔らかさをプラスしポイントアイテムとして活用するのに適しています。 素材は表地がポリエステル82%、綿18%で構成されており、洗濯方法についても案内されています。 ドライクリーニングを使用し、摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、ほつれ現象にも注意してください。 不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意する必要があり、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めてから裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーについても注意が必要です。 また、暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管時に注意してください。 特に、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時も注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドは誰によって作られましたか？",
            "answer": "このブランドはサムスン物産ファッション部門によって作られました。"
        },
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットの素材はポリエステル82%、綿18%です。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングを使用して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって起こる可能性がある問題は何ですか？",
            "answer": "摩擦によっては毛羽立ちが起こる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時にはバッグの着用など不必要な摩擦を避ける必要があります。また、ファスナーやボタンなどは閉めた状態で裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "付属物が着脱可能な場合の洗濯方法は？",
            "answer": "付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "暖房器具の近くに置いてはいけない理由は？",
            "answer": "暖房器具の近くに置くと収縮する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "どのような製品に色移りする恐れがあるのですか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触すると起こる可能性がある問題は何ですか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりする可能性があります。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 409
    }
}